學游水 有無介紹

之前報個班但係都學唔識自由式想睇下有冇私人教練或者有冇人想一齊學平啲咁樣 利申：九龍 平日夜晚或者星期日學都得 tg: pongleung98

我都有興趣學, 利申:巴打

有冇絲打一齊學

小朋友大人都有教開
有興趣可tg: